呢張圖痴晒底喎，有冇人執執佢？

？

?

屌你老母

所以大家可以放心

講背景色?

高質

1999翻譯專家

好撚高質

咁都明樓主講咩

乜撚野痴晒底

好高質

屌神人

正評比改圖

？？？？

高汁

乜鳩野post嚟

一睇就明係咪代表我都1999

請受細佬一拜

有冇人可以幫下樓主 佢好可憐 細細個已經係咁 連老師斬屌柒佢 究竟佢講乜撚野

痴底應該係講緊燈光唔夠立體

劉江華係垃圾桶

垃圾桶係橙色

施政報告佈景板喺橙色

撞色

黐底

唔該

thx

我仲以為無人明

好on9

巴打讀翻譯？

好撚強

勁高質

以為自己理解錯 見禁多問號

考古學家？

好勁

笑左

唔睇解密真係唔明

反而好奇點解咁有人唔明

叻啦

屌

此post 太高質。
好過咩iq 題比人一樓秒殺post

勁人

屌你黃膽病咩

巴打真係好勁

一睇就明 都預左有改圖出現
不過無諗到樓上咁多巴打唔明打？出黎

1999
但高汁

未拉落去已經明白

開啱台

笑撚死

唔係叫踩地咩

正皮俾翻譯同改圖

真係咁難明？
識執相嘅都明痴哂底係咩啦應該

唔明果d應該九成都係新入黎

我都覺
呢度多左好多真心撚

睇得明嗰啲好撚叻 得未

Print出黎整3d

我淨係見到個Ass喺佢後面

屌你成班馬後炮

第一頁又唔見你講

原來如此感謝分享

竟然有人睇得明樓主講乜

印埋出街貼

撚樣

上面

你以為碌撚生得似劉江華就唔洗ban?

徐錦江.jpg

痴撚線

龜頭充血